連理街壞撚夠電梯未

屌你老母港鐵正傻閪

因為佢叫（連）年加（理）價都要壞嘅電梯

好尷尬

屌佢老母2邊成撚日壞
整極都整唔撚好

屌你老母壞完一邊又到另一邊 放工時間完全塞撚實哂on撚鳩架

點解可以壞到月底
你不如整樓梯啦 屌你老母

強帖

A出口算啦